啟德有公屋~康城先係豪宅區~

日出康城 LOHAS Park 個名都好聽
啟德 Kai Tak ~ 叫 kai 德

善心打破零回覆～

啟德啟德 Kai嘅先買得

傻鳩

九龍站？

太多閒雜人等

康城好快會成為香港最屈機地區 李嘉誠都會搬返去第一期住

九龍站感覺好過呢兩個地段

真心報得警 發放虛假資訊+公共場所便溺

隔離佐敦

而家等air side同新鴻基，可能會高級返少少

新鴻基c樓英文都係san hung Kai😅屌你老母7.7
私樓仔見識咪又係咁😅

康城有戲院呀 你有無呀屌你老母

係Sun Hung Kai呀
你又咩樓仔 見識咁樣呀7.7

康城出港島好快

仲諗住之後買啟德居屋住

啟德抽居屋點都好過私樓

點解

聽講市區居屋搏升值好

私樓性價比低掛